化驗科學有咩出路

好撚迷 搵咩工好

拍youtube

aco

轉行
或做投胎師

乞丐幫幫主

正 想要教學

岀黎教化驗科學

equipment/ instrument salesman
lab

身邊幾位朋友做左幾年又讀書轉行

lab dog

呢段時間好似好吃香，但過多一段時間就聽上香

及早回頭

認真
聽乞食

一係做醫療化驗狗，一係做學校，沒就轉行

真心冇出路 做d乜degree/ HD都接受既工囉一係